識D高學歷有錢深藍廢老, 點解佢地會盲撐克驚

識D高學歷, 做老細的上岸藍屍廢老, 都係離地中產/食大陸水的有錢佬.

佢地支持克警, 把口係反對破壞法治, 同怕好亂會影響市民生活, 佢地好多係89年都曾經支持過學生, 亦都熟知支共D黑歷史, 好奇怪而家反而會反對自己D下一代去爭取香港民主同自由?

做生意的有錢佬最怕係risk and uncertainty, 不論你而家爭取緊係幾咁高尚幾咁有理想, 佢地怕如果將來有重大改變就有可能會PK, 就寧願明知而家係被支共慢性扼殺都要維持現狀繼續搵錢, 等到2047年佢都唔係度, 理L得你班中年同後生到時點死, 這也正是支共一直以來操控香港人心的一個關鍵.

有腦有錢藍屍支持克驚, 近乎盲撐港共支共, 深層原因係佢地怕香港有真普選後, 新的民選特首同立法會會一改港共沿有的重商親中政策, 同支那經濟玩隔離分割, 返回以香港本土利益為重心的施政方向, 更甚仲會有左膠跳出嚟玩社會主義民粹主義, 更怕被新政權清算追究.

而且新政權=更改遊戲規則=剷除佢地多年來建立的搵錢渠道同關係網絡, 變相影響力一舖清袋, 失去舊有的社會經濟地位, 佢地冇辦法係玩科技創新的新時代同年青一代競爭, 咁就真係收成期變收皮期, 所以佢地係為自身利益而反對, 只係用咗支持警察, 反對破壞法治影響民生嚟做門面藉口啫.

如果你要去connect埋呢班有錢有實力的深藍, 咁你就要制造一個有真普選後美好願景出嚟, 會有大和解不會玩大清算, 清算只要對準濫暴的condom克驚同少數港共賣港高官, 以後大家繼續做白手套食美中兩家茶禮發大財, sell俾D食大陸水上晒癮的深藍同外資, 咁佢地知道有真普選後唔會衰過之前, 甚至有咗美國包底後有更大的自由和獨立性, 唔駛成日俾支共經濟恐嚇, 先會支持你.

梁天琦講過[搞政治係要爭取唔支持你嘅人去支持你], 而唔係消滅/無視反對者, 咁你搞個議政會HK Assembly出嚟, 就應該吹吓真普選後的施政方向, 去爭取班藍屍中產有錢佬, 外資, 甚至支共開明派的支持, 開吓支票就能少個敵人多個盟友, 點解唔做呢?

有道理

一場運動 唔係靠敵我對壘贏 係靠影響力感染力贏

大撚把行業食住自由行條水, 乜撚野美好願景都無撚用

到真普選/獨立 為本土利益先硬加冇可能同支那完全斷絕來往
對比而家完全側重支那利益 到時先真正雙贏

不過支那到時會唔會小鳩氣就難講

收成期

仲有班個mindset仲係中國傳統既君臣父子長幼有序
呢堆同佢講民主自由同時會跳制

因為想賺更多錢

咁都係攬炒易
先爆破港幣體系就攻得破人民幣體系，從而拖跨中國經濟神話

中國變返窮國，呢啲虛浮深藍實力都會煙消雲散

你點爭取有錢人支持你？

利益者
《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

享受權力慾

佢係驚將來差過而家，先話你搞亂香港嚟反對你。

你要吹光復後唔會差咗，有美國包底更能保障港人的自由，法治同獨立自主，對佢地的身家同安全更有保障，佢哋見有利先會支持你。

唔好成日聚焦係警暴，全世界都知你五大訴求係乜，咁你地真係贏咗，香港會變成點？

文宣要提升思想層次，唔係淨係反警暴，講訴求，係要有將來有願景，咁人地先會放心舍舊迎新。

97回歸支共都吹明天會更好，你而家係兩個對立嘅意識形態之爭，你要指出跟支共會PK攬炒支爆冇運行，唯一出路係企係自由世界嗰邊，咁香港先能保有異於中国的獨特地位，咁先可以繼續左右逢源。

push

利益共同體

職業愛國賊，

咁係佢地唔識撈遮 佢死就有人會生
佢買錯邊係佢地嘅問題 唔需要清算佢地市場都會自然淘汰佢地

40-70歲自小受中國式教育，警察黨團主席永遠是對的，日台美永遠係敵人
70以上大部分經歷過50年前7800萬文革屠殺，部分人極端憎恨共產黨
30以下大部分接受國際教育，看清50年前及30年前大屠殺，不自由毋寧死

推

冇賤民邊有統治快感

藍屍 Type A : 既得利益者
藍屍 Type B : 愛黨 (深紅)
藍屍 Type C : 真愛國
藍屍 Type D : 見風使舵

深藍廢老 只有幾類人：
1. 食大陸飯，大陸有生意，
2. 低學歷，低收入，唔返一日工就要餓死，
3. 冇遠見，冇理想，人生意義只係食，疴 同等死，活喺世上係多餘果啲，

根深蒂固認為後生等於廢嘅觀念

記唔記得之前咪話北京唔完全信港資，要國企全面控制香港吹大國進民退，中共變返50年代真係共產商家地主就直接劏；
同時強調我地唔係社會主義者，抗爭唔一定就係左翼，甚至係更堅定既資本主義者。

務求當去到果個時刻既時候，係商家眼中，我地同共產黨，我地係兩害取其輕中既輕

p牌幫推

Tui

梁天琦講過[搞政治係要爭取唔支持你嘅人去支持你], 而唔係消滅/無視反對者, 咁你搞個議政會HK Assembly出嚟, 就應該吹吓真普選後的施政方向, 去爭取班藍屍中產有錢佬, 外資, 甚至支共開明派的支持, 開吓支票就能少個敵人多個盟友, 點解唔做呢?

50-70

40歲果後生嘆緊香港黃金期

對！
所以仇思達呢條人間廢物成日吹鳩話要無產階級革命充公有錢佬資產
本身就係倒米

工業4.0

旅遊業只佔GDP 4.X%
自由行更加只佔2.X%

10個腦細9個藍

食自由行果班坐係度等收錢
都無乜做生意能力

開支票比佢都會自然淘汰

有位教授講過推動香港工業化會令到有錢人將投資喺大陸筆錢調過嚟香港 令到香港政黨可以重新以香港本土利益為優先

有一種藍絲叫無腦，另一種藍絲叫既得利益者

讀到書搵到錢都可以好蠢

其實同意 食兩家茶禮保持香港優勢 同時人權民主自由唔容許干預同侵犯 咁係比較好

宜家班商家佬好多賺錢都係靠關係
一陣普選出黎個政府唔同佢勾結，要佢靠實力做生意點會buy
大把行業都有呢啲廢左武功既老屎忽

有錢分咯

好難
佢地既利益就係靠剝削低層而黎
好難保住佢地既利益而又擺脫而家局面

一為錢 覺得示威者阻住佢賺錢

二 愛支病人

大家都係利益共同體 有錢齊齊搵 佢地依個階層少不免都要同政府中高層打交道 點會係黃絲呀 做中立撚都算係咁啦

無論最終我地會唔會攬炒，哩個理念作為新文宣方向我覺得可行

好簡單，講咗好多年架啦

什麼是既得利益者？
既得利益者是指原有的上層建築中擁有廣泛利益的群體，他們通過統治者的政策和政權本身的性質獲取較大的利益，甚至大大獲取對被剝削階級極不公平的權利。 既得利益者一般傾向於維護現行政治和經濟制度，不希望當前制度被顯著改變。

tui

而呢班人只會依附個制度，佢地無可能會良心發現，即使個制度崩潰，佢地都只會鬧破壞制度嘅人。

佢地食大陸水你點俾好願景佢

pish

係 好多靠大陸水魚搵錢
冇晒大陸人嚟就少左生意

香港獨立
富貴榮華

高學歷人士點解仲用 windows

但係問題工業成本好高
地貴原材料貴人貴
商家唔搞政府更加
根本個垃圾政府一開始送啲單程証落黎就on999無撚諗過啲人落黎點回饋個社會
搞到而家唔係走水貨就做蛀米蟲

香港獨立
國泰民安

一嚟，佢哋覺得社會静返就賺錢
二嚟，樓價會冧
三嚟，佢哋要走人應該都有資金走

問題係，你攞個ppt做presentation佢就會轉呔咩？咁諗太天真

佢哋係要見到對家強弩之末先會跳車，商人睇事實做判斷

與其相信你獨立後有幾好，倒不如相信佢波士鎮壓完有幾多錢賺，而家佢哋眼中反對派嘅武器只係不可視外媒，仲要靠外國發動先有威力。而政府就依然把持可視嘅兵力、財力、權力、外交協商（中國），睇牌面佢無必要倒戈，除非佢哋有內幕，好肯定中國市場會收皮

藍屍都好多種，今次逃犯其實威脅到好多藍絲，例如超人，大瘤

運動開初係諗住同呢班仆街攬炒 無諗過connect

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

係時候要 sell 下 光復左嘅香港有幾正

兩個字
自私

遲吓美國開始認真執行對香港的獨立關稅區, 香港冇得再做白手套偷運禁運高科技設備返大陸, 咁D高科技設備可以擺係將軍澳工業區同科學園做生產, 真正做高科技生產再將D成品賣返大陸, 唔係攞D工業區同科學園嚟個office.

新加坡都仲有精密工業生產, 咁你D佔地小產值高的高科技工業設備, 點解香港又冇位擺呢?

工作關係接觸好多上流社會既人
好多都係除左讀書仲識好多野
音樂踢藝術呀
睇雜誌都要睇外國雜誌
但對政治就關人撚事
靜係識話人搞破壞
D所謂學識就係d有錢人玩意
大把錢大把時間去鑑賞藝術品古董聽下交響樂
對社會漠不關心，香港亂就去歐洲旅行

正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

佢哋親口同我講，佢哋宜家係收成期，係社會上有身份地位，如果香港亂，就會影響到佢地比一般人好的生活。

支持呢啲思考post
一場運動要有理性思考、策略先會嬴

唔係蠢, 係扮盲, 用第二D嘢做藉口去合理化自己的私心,
e.g.撐警, 反對破壞法治

咁佢地有冇彈出嚟講過反對民主自由?

至多係話你地抗爭方法好暴力, 唔合法, spin咗去第二度嚟無視你個訴求, 就好似而家港共一邊玩放任警暴, 一邊玩珍惜要扮對話咁.

天琦有時真係行得太前無人跟到

因為民族主義呀

頭先睇醫生都聽到隔離有個藍廢老閪女人仲要有錢嗰隻
聽佢喺度擤自己煩緊嗰d離晒地問題
閪女人: 我身邊都好多人都諗住移民呀, 可惜盤生意搬唔到卡咗喺度, 好鬼煩
醫護助手: 有咩要咁煩
閪女人: 好既醫生又走晒..工人司機又揾唔到
醫護助手: 有錢咪得囉
閪女人: 同埋見到香港咁既樣都眼冤, 今朝行過學校都聽到人叫救命
醫護助手: 叫乜救命?
閪女人: 五大訴求囉. 你話幾恐怖d思想
醫護助手:

證明深藍淨係識諗自己唔會諗其他人

所以英國會有「上議院」House of Lords 比貴族
而唔係革死晒佢地

萬事萬物既出現及存在, 都係有原因的

但係呢D高學歷有錢深藍廢老
早幾個禮拜已經係citibank 排晒隊會開offshore account
利申：係現場，排緊隊個陣仲贊緊大陸有乜好乜好。
一到佢地就話：我要開個戶口唔俾共產黨同香港掂到架！

佢覺得五大訴求係恐怖

佢應該移民去北韓, 係佢既樂土

北韓太遠喇
叫佢死去大灣區土葬喇

真冷氣軍師
傻嘅咩
連專家都估唔到會點你點美好願景

焦土攬炒係手段, 唔係最終目標

更重要而家其實係支共透支緊香港嚟吊命延後支爆, 係支共慢性攬炒香港在先, 我地只係順水推舟加快個進度, 反攬炒支共迫佢一齊爆.

香港只有盡快脫離過度依賴支共經濟, 重投歐美日為主的自由經濟, 先可以避過支爆連帶港爆, 吸咗咁耐支共毒奶水, 係時候要戒毒奶.

美中新冷戰下, 跟住支共反正遲早都要爆, 點解而家仲唔趁有天時地利去放手一搏? 搏咗先會有一線生機.

一句到尾:自私囉，只顧眼前利益囉

你問佢
如果之後香港繼續一國兩制
嗰一國係由中國變美國
我地同中國繼續河水不犯井水
保持貿易關係
佢會點揀

佢哋可以咁cap水法就係因為無民主自由。
一有呢兩樣嘢佢哋即刻收皮。最好例子就係地產商。有民主政府佢哋仲可唔可以起納米樓屈香港人買？
所以你只要一提呢兩樣嘢已經即刻唔洗傾。

諗住可以用更美好將來去fake呢班醒到甩碌嘅老奸具，唔知話你天真定戇鳩好。

老老實實攪完之後清算鬥地主仲實際啦。殺完曝屍吊喺門常開中間一個禮拜。起碼未來兩代人都唔敢再咁肆無忌憚咁吸人血。

咁呢樣真 始終從商角度咁諗係無錯 如果我做生意我都會咁諗 一定係計好自己既風險先

因為特首係生意佬選 然後就互相利益輸送官商勾結 政府比民眾反 利益者受損 所以咪撐警制止市民囉 打咁大段野盞冇人睇

真，只係想行政上割蓆；經濟上你鍾意賺人仔咪賺，唔好依賴就得。

推 好文

中資/同中資合作點大和解

你連吹吓水都唔做? 點去搵老襯?

你知唔知一年到晚有幾多友仔係吹份proposal去搵D有錢佬創投VC, PE去搵錢投資? 有錢佬做生意就叻, 但係政治就好柒吓, 你文宣做吓工夫去誘之以利, 低成本無險, 唔成功都可以當玩分化, why not?

你而家係講緊搞革命, 咁革命之後仲衰過解放前, 邊有人會跟隊?

而且你去吹個美好將來出嚟, 唔止係俾D有錢藍屍睇, 仲要係俾外國政府外資睇有冇著數去支持你, 俾支共內某部份人睇你真普選後只係維持原有的港中區隔, 唔係完全割離敵對, 甚至對支共權貴保存境外資產同身家安危有用, 回到刁大大上台玩全面管治之前的狀態, 咁去分化支共的敵意.

收成期廢老靠移民潮精英走晒先上到位
佢哋唔依附而家嘅畸形體系就搵唔返咁多錢
呢班人冇可能會過檔支持你
因為香港光復之後，只會吸引更多精英回流，進一步邊緣化呢啲冇學歷冇知識冇技能嘅廢老

佢地都唔廢
子女點會唔廢

緊係撐警啦

拎唔出中國既錢都唔係錢
策略post

共產黨要香港人「民眾鬥民眾」我地就策動「popo鬥popo/公安/解放軍」

大家入黎俾下意見

大佬, 話明係吹個美好願景出嚟, 將來嘅嘢好難保証喎, 97當年咪又係吹明天會更好, 河水不犯井水? 咩嘢叫做開空頭支票?

D生意佬好多只顧眼前利益, 唔識亦唔會去了解政治, 當年唔係成班友信晒民主回歸?

你連吹吓水D門面功夫都懶得做, 諗住之後玩鬥地主打土豪, 同而家支共話要玩公私合營鬥地主一樣咁衰, 咁你係資本主義大佬嘅美國佬點會睇, 你咁做同自殺有乜分別?

多個朋友好過多個敵人

唔好傻啦，班廢老而家佔緊香港社會90%以上既利益，賺少1個崩都同你死過，何況無埋而家政府輸送既利益

其實冇話普選之後就要斷交喎 自由行可以照落 新移民照落 但標準要提高

有真普選後美好願景出嚟

有真普選後美好願景出嚟

樓主講得岩架 好多人係見錢開眼

功利主義、現實主義，唔想改變，一亂就損害既得利益

有真普選後美好願景出嚟

推

錢丶利益 > 自由丶人命

有真普選後美好願景出嚟

可以著眼諗點樣將喱點做成文宣

有真普選後美好願景出嚟

文宣位

我推

錢作怪
想一直維持自身利益

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

lushhh

唔知你有無聽過個關於行動心理學嘅故事
如果比你揀以下是旦一個結果你會要邊個
1. 必定拎100蚊
2. 50%機會拎200蚊 50%得個桔
就算統計學上兩個case expected value一樣但大部分人係會㨂1

但若果將個case改一改做咁：
1. 必定要交出100蚊
2. 50%機會交出200蚊 50%唔洗比
咁大部分人就會放手一搏揀2

個case係用証明大部分人對於對自己無利/有害嘅情景下會比較敢冒險

咁我打咁大段野做咩呢
就係想講個美好嘅後民主生活對藍絲嘅推動力其實唔大
佢已經係既得利益者
佢唔洗變已經有得享受
就算你同佢講變民主會享受到更多
佢會寧願滿足於自己而家有嘅野仲唔洗take risk (即係上面第一個情況）
但如果你令到佢相信再咁落去其實對佢有害（美國制裁/中國人唔會幫你等等） （case 2)
然後民主化後會點樣好左
咁佢轉呔嘅機會其實係會高啲

Hg

我想問得到真普選之後，邊個做領導？邊個可以確保得到100%民心同認可？

大家返工都知香港嗰班所謂中小企老闆大部分都係冇料到架啦
80年代香港經濟起飛做到老闆
然後剩係識壓榨員工、做支那生意
有幾多個真係與時並進做高價值既野？
冇左支那佢地唔仆街？

果D人只睇利益

根本藍同黃都唔關佢事
只係睇靠邊方會賺盡D

The Four Key Industries and Other Selected Industries in the Hong Kong Economy 香港經濟的四個主要行業及其他選定行業

睇左佢
旅遊業只佔

呢啲多數係勝利球迷，唔connect唔太緊要，佢地唔出黎反對已經好好

make sense

Push

其實可以sell合作添，例如佢出錢同後生仔合作搞IT野乜乜乜，搞得成既就分錢。

利申: 9up當秘笈

本身有財有勢個班,除左一黎因為利益
更多既係本身有一個好反抗年青人既文化係到
好怕比下一代取代自己
即係個d 廢老口中既食鹽多過你食米既心態
對所有年青人,新一代既野都好撚反感
唔理件事係岩定唔岩,係新一代提出既都會有反感

至少要俾佢知道支爆係真係會發生，咁咪由得佢地自己考慮仲要唔要投資中國市場囉。

呢D野好多時係講信心，一冇信心你出幾多優惠D廠佬一樣撤出中國去越南

就算唔計自遊行 最賺錢既港商係打入中國市場個批

[行動/文宣]930三罷 自動戒嚴 國慶前一日淪為死城

依個真 無人會想為左所謂公義變成一貧如洗

藍絲癈老特性，好多都係窮L攞老人綜援坐公屋，日日著件藍色衫一條友踢拖向條街，見到啲黑衫後生就會咬牙切齒，搓搓拳頭，以為自己好打得，見到都反胃，前港英政府點會教出呢啲人? 多數都係大陸落黎，受過共產黨文革洗禮，甚至做過紅衛兵，批鬥過好多人，偷渡黎香港都係為咗避共產黨，呢班人自小就被灌輸民族仇恨，又話日本點害中國人，又話美國佬無個好，但害得華人最多是共產黨永遠唔會講，或者唔敢講，呢班紅衛癈兵變左癈老的心態當然會怕下一代批鬥他們，因為他們曾經在大陸做過喪盡天良的事情，但他們不知道香港人受的西方教育還是有點人類的良知，總不會像大陸現在以習帝為核心的法西斯民族主義，視鄧小平定下的一國兩制和國家主席限期為無物，習帝好大喜功好快會觸礁，事實貿戰很快令大陸由盛轉衰，被世界制裁。癈老還傻到以為見大陸而家好好建設，以為奶共可以俾佢發財，但其實大陸仲有10億以上係窮人，世界工廠的工人工資成本怎會比其他第三世界高，講到幾富貴都無用，富貴只係嗰班貪官和黑心奸商。癈老性格為了發大財，消滅後代也在所不惜。這就是共產黨給華人的教育，民族不受世人尊重是有原因的。

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

大撚把賺人仔既公司
佢地點都要奶共架啦

你啱

所以一邊sell跟支共冇運行, 等美國制裁支爆攬炒

一邊sell真普選後, 香港維持自由獨立, 食盡美中兩邊水, 繼續發大財

Agger

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

一句講晒 就係驚第時你班友阻我搵錢羅

講得啱 推

你係咪唔記得咗一樣嘢呀
就係而家chinazi北京將真普選定位做港獨呀
換句話講你只要支持真普選你都冇可能食兩家茶禮
除非你有能力可以剷走曬北京班人另外整個傀儡政府
俾你有真普選+食兩家茶禮
唔係根本都冇得拆

同佢講
想社會隱定就返大陸啦

廢老跟唔上社會改變
同學識地位無關
老人思想本身就固執

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

個D似真心膠 一係有利益 其實好簡單

其實既得利益者係好難可能說服到 原因係佢支持我地既成本比正常人高 佢除左要承受社會不穩帶來既金錢損失外 如果佢表態支持示威者 更加有可能被政府強硬既手段打擊佢既生意 而且更重要既係 佢地偏向覺得我地做唔到d 咩大既改變 最後都係會失敗

香港發大財

喂呀哥，97之後佢地真係賺多左喎。以前英國佬揸旗佢哋邊有得咁夾啲人？
你覺得佢哋真係有信民主回歸？唔好咁啦。

佢哋發就係因為支那夠賤夠無賴。
當你整個新場，啲規則同佢哋發達嘅方式完全背道而馳。傻嘅都唔信佢哋會好執過而家啦

對既得利益者而言，根本連吹都吹唔到之後會好過而家。叫佢哋轉軚真係不如鬥地主之後等新一派上仲快仲實際。

撐得黑警得3種人
1. 冇讀過書
2. 香港幾差都對佢影響不大
3. 黑警自己

問題d華人基因信權威多過聽道理
你講既野班藍根本唔會信

大陸梗係唔會俾自由行嚟啦，雖然我地求之不得

最重要係個政府for the people同拎住審批權

其實唔關有無錢事

廢老已經有幾個植入好深既概念
1. 自己係中國人, 所以政府/大陸做既野一定要維護, 如果唔係就係唔尊重自己既身份同國家
2. 佢地享受左好多年香港既自由 同埋經濟起飛, 好多老野就算唔係好有錢, 其實都叫做安穩左落黎, 好小小既就有層樓, 但係就算住係公屋既 可能都叫三餐無憂唔想再煩其他野
3. 佢地經歷過好多場社會運動既洗禮, 知道中共跟本唔會俾大家改變, 所以索性接受現狀, 由得中共慢慢侵蝕香港

變常佢地覺得 改變 , 影響到社會既野 就係錯, 因為對佢地黎講衝擊太大, 跟本接受唔到

當然有班高學歷既, 或者比較前衛會接受到 甚至乎支持社會運動, 但係呢部份既人小之又小, 發聲都唔會多, 好大因素係同輩/朋友/圈子都會係深藍

利申, 屋企兩老就係咁既情況, 嘈過幾次交, 準備搬出去住

想認真了解，首先要放低盲撐呢兩個字

有見地

鬥咩地主想成個西方資本主義社會割你蓆？

吹大上面玩緊國進民退，果次777見國企老闆話要全面控制香港市場，等佢地覺得奶共都無用照劏

Pp

直頭同我講值博率話無把握不如繼續咁算

你話就係？邊個信？

我見過有d後生女都係咁
終極完全不理世事撚
當本地新聞係國際新聞處理
即係完全唔會去了解發生咩事
淨知道佢自己生活上既事

見到示威就只有一個comment:「攪事」「擾民」
同支持警察去捉咁所有違法既人

同意係需要願景去connect藍絲同世界

撐警一係智障 一係既得利益者 香港唔亂佢咪可以食住條水繼續上囉 咩民主公義佢地撚會追求咩

其實都係利用佢地既貪念同自私，打返經濟牌

$

都係酒店零售地產姐，果d就真係connect唔到
其餘行業要努力，爭取到一個就多一分力

928 雨革五週年集會

929 全球抗共大遊行

10 1 全民黑衣出擊
民陣大遊行

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

睇下大陸雙馬同聯想老細 就知遲早會黎香港公有化私人企業

咪就係收成期班仆街

嗱呢位師兄就岩啦
今時今日讀人類學都可以去ibank做
人係要識轉變
所以之前攬炒巴回應國務院既公開信完全講中晒呢個世代點解無懼經濟制裁

自由佢地而家都有
仔女佢地送去外國

未諗到有咩吸引到佢地

咁30至40呢? 你漏左喎

佢地只係支持令佢有錢搵的政府，唔會理咩高尚理念

勝利球迷班愛支病人真係好搞笑 十幾年大陸d毒食品賣器官假乞衣 佢地日日掛係口邊 宜家比人洗腦以為支那強大了就開始愛國

簡單啲講咪就係自私撚
呢班人會有報應嫁下一代受

有真普選後美好願景出嚟 喱點好值得深究做文宣

唔敢激嬲中共

唔明點解係要提倡同依班垃圾connect
佢哋唔係自私廢物就係牆頭草
社會有佢哋先會搞成咁
依班人係文明社會嘅恥辱
有佢哋係度就算我哋光復到香港都盞會養多個獻世派
趁今次清算埋佢哋 趕埋佢哋走咪仲好

連登仔會話民意唔重要

但佢哋忘記咗六月中成個香港都connect咗要撤回，因為連有錢佬都驚過咗條條例樓價會冧，石禮謙蝕幾千萬都要撻訂

而家，坦白講，只係返去2014年黃藍分野。我估黃絲佔65%左右咋

呢個年紀嘅人讀大學嘅，當時都唔理政治，只會掛住讀書，搵工搵錢。而家佢哋亦係一樣。所以你係改變唔到佢哋，亦無需要理佢哋！呢班費老比唔上你哋咁有智慧，咁睇拆世情。佢哋雖然有錢，質素其實好低！你哋根本唔需要理佢哋。 我有資格咁講因為我係屬於呢個年代嘅人。我嘅舊同學，我大學同學大部分都係費老藍屍。 根本冇得救！

B

文宣新方向

佢地靠香港奴隸性的勞工法例同香港人的奴性先生存到

推 佢地上曬岸唔想有野動搖佢地利益 只想安穩賺錢

請問你係五十後還是六十後？

香港d有錢佬好撚蠢架，識個過億身家嘅生意佬，信d fake news信到十足

用誠哥由習敗敗上任後就撤資+撐示威者去做文宣，
班有錢佬唔會否定誠哥的眼光，佢從來都唔會揀錯決定

推俾大家睇

sad but true, must solve

首先針唔拮到肉唔知痛。
另一方面班友上哂岸，最受示威影響就係呢離地中產

唔係佢行得前，而係好多人唔面對現實，怕蝕底，見佢地弱勢就食花生
根本好多人都係勝利球迷
靠剝削勾結果班腦細，你想拉郁佢地只能令佢地既靠山唔再靠得住

P牌推唔郁都要推 低成本9up 不妨試試

612 721 831 新屋嶺

我近五十路 身邊同年齡藍多過黄 可以歸類如下

食開支那水 無得唔歸邊
收成期 唔使多講
港豬 揾錢走人
真心膠 港黑警係亞洲第一 打人係小數 示威者抵打

所以我撐攬炒 因為先可以搞到班友

我識個過百億身家表面深紅實際深黃

把他們的名字交給美國
讓美國令忚們轉成支持你

邊個係強勢邊個就正義

8964時因為仲未駛睇中共面色，所以先企出來

利益
或
無腦

收成期，24年後 ， 佢地都就死，一國一制都中關佢咩事。
一句講晒：自私

其實真係唔會有既冇利益衝突，又高學歷嘅藍絲。
高學歷藍絲，一定有利益關係

驚共產, 驚得罪人, 驚大陸...
如果我係有錢佬我都撐警啦

因為大陸人比好多錢佢地賺
就算比大陸人屌住嚟賺都心甘情願
賺完呢個一百萬就追下個一千萬
示威令佢地賺少左就支持黑警打死示威者
所以如果示威者做羅賓漢我好支持

根本上一代好多由後生到而家都係睇錢睇得重要過公義
佢地果代香港風生水起食盡晒好處，到而家收成期咪嫌我地阻住佢地享受人生

係直頭連香港都唔比運黎

情願要錢，還掂半隻腳都入棺材

我地學當年既中共 講下大話
解放中國之後會美好既未來
奪權成功之後再劏啲資產階級

香港有人才同埋有老闆肯搞咩...

因為班仆街淨係諗錢

上左岸過的生活太離地

有幾多上左岸既藍絲廢老會有命睇到2047

到時就算有命睇 都可能移左民去外國睇

最怕攬炒既咪呢班人
唔好搞亂個經濟 係因為佢而家仲搵緊錢 或者未搵夠 你而家俾支那殺到落黎 佢走唔到會仆街架嘛

我覺得開舖頭出聲明話唔支持示威嘅就多數係為錢，始終係既得利益者為錢嘅我明

但係有啲親戚讀好多書又唔係自己搞生意都可以真心支持就真係諗唔明點解

食得幾耐?

都係一句, 香港既得利益者忽上腦, 呢班垃圾上左岸仲擺款教訓啲後生先仆街, 李嘉誠都係死好彩架乍, 班垃圾以為自己係實力派, 我夠膽講呢啲人冇左上一個時代嘅加護一定比啲後生廢n倍

不嬲都係咁講
你要班離地藍撐你其實好易 你俾到相同分量既利益俾佢就得

問題係
你點俾到？點樣保證佢地未來可以維持現行擁有既利益輸送？

佢地係自私 係短視 但你如果有能力氹到佢地埋你堆 佢地都會覺得冇問題

講真開空頭支票都無所謂

道德，政治取向，整體社會利益...

一大把被popo捉哂痛腳，你估佢地上位乾淨咩，唔係點解共黨可以滲透咁快。

純粹係佢地撞正經濟起飛先有咁多所謂奇蹟
分分鐘如果而家李嘉誠係後生仔都只係一個買唔到樓嘅廢青

你唔係去改變呢班藍屍的思想，亦無咁嘅能力同咁偉大去打救佢地。

只係需要以利害誘導使其不反對，甚至支持呢場運動。

只不過係支共40年代搵上海有錢佬笨柒的統戰舊招數，而家攞嚟統戰班有錢佬同離地中產。

錢係冇分黃藍，只要能對呢場運動有幫助，不論係而家走資玩信心危機，又或係焦土後返嚟投資重建，都係好錢嚟。

我其中一個ex：我一定唔會登記做選民